要點樣借屍還魂

阿媽部機壞左，之後我拆左自己部機同佢換料，再問佢拎左錢買新機，家陣拎住舊1050ti同2條ddr3 4g 1600
太過耐冇睇電腦，都唔知而家板都轉曬做ddr4🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️，家陣企左係到唔知點搞好,係肥花又睇唔到岩，去搵網上砌機ddr3又絕左種,救高人指路，唔好叫淘寶，以前中過伏

街鋪問會仲有

其實我想問幾代u板開始轉用ddr4

好煩，點組先好，我你打下fife

要上新時代？有冇人指路？我非常業餘

1050TI 留
DDR3拎去賣

咁向幾代發展好，2手6代i7定悠二8代i5

8代8400 接近7代7700
要執LIST你拎埋預算,需求放上黎直接問呢度D 巴絲好過
悠二有D位唔得

我未齊料，唔夠膽做伸手黨，所以決定唔到，我上網睇跑分，所以見兩隻u差唔到遠 ，所以做唔到決定

你UP到要黎做咩幾乎都有人湧出黎

冇丫得閒打下fifa睇下youtube

$?

3500-4500

先假設你唔識超頻同唔想學
比INTEL你參考
8400 - 1350$
ASUS B360 - 880$
RAM - 8GB ADATA 2666 MHZ 770$@

呢度3000$
假設你本身PSU 夠力推1050TI 姐係可以留
CASE本身無問題都係可以留
查實都係換底板換U
再假設埋你本身HDD應該係SATA3 都可以留埋
再再假設埋你本身無SSD有剩$可以去買條M2 SSD 會爽到上天堂
===================================
最後再假設埋你肯學超
AMD就相對多核多THREAD
如果係2K或1080P
你可以諗
U :2600X 約1850$ (T記價)
板:B350 或 X370 或B450 底板 $640~1XXX ASUS會比較好 有$就盡量用右D既數字
RAM: 3000MHZ 8GB約 700$ 個人唔推薦用GSKILL AEGIS
以最低價計算係3190左右
同樣有$剩都可以加M2 SSD
希望幫到你

好有用，應該跟你方案一，但係問題 裝windows,如果買係唔係一定要買1000蚊張？

假設你部舊腦係廠機而又係正版 WIN7
去機身搵S/N CODE
查返個CD KEY
上返塊板既官網DOWN DRIVE
有SOFTWARE可以GROUP埋WINDOW OS連埋 7~8代既USB DRIVE直接裝得返

如果你之前係開心版
同樣都係
上返塊板既官網DOWN DRIVE
有SOFTWARE可以GROUP埋WINDOW OS連埋 7~8代既USB DRIVE直接裝得返

至於WINX 你可以GOOGLE下其他花邊野
呢度答你好似唔係咁好
同埋認真,打機友都係用返WIN7舒服D

咁即係可以慳返果1000

仲有你要記清楚自己個CASE 係咪ATX箱,MATX 之類
如果你MA箱買左新既ATX版返去....

師兄睇完點搞，家陣諗緊t記定悠二搞好？悠二又比人話伏，t記又話海鮮，因為冇人信得過，只有問你，去邊間好d，下面應該咁砌

你牛 CASE HDD個D都無哂?
認真咁問 你係連砌都唔得既話...
你渣住條LIST 格下價先
網店好多海鮮價位 有D貴幾百 PAY CASH收多50 砌機+80之類
現場睇D鋪頭都會有海鮮價
如果你由頭除左張DISPLAY都換哂...咁就真係忍下手草多一兩千好少少

我就盡努力幫你砌左條咁既 你可以將就諗下點減啦
無理由叫你用128GB既 SAMSUNGSSD,係就係平570$ 不過多200$256 點都好過隻KINGSTON

落腦場搞 應該差唔多價

跟你呢個去

師兄我照你果套汁返黎，家陣唔識點入Window 同我舊機重洗方法唔同，我要點做？定去買咩返黎搞？

搵隻usb 用個Window tool zip隻os入去裝
底板官方應該都會有埋個software俾你裝隻os入usb
裝完 開機個陣入bios set usb 行先
唔得就直接禁esc

用「USB隨身碟」安裝、重灌 Windows ，速度大提昇！

得左，唔該師兄

最後去左邊間買

去左黃金

黃金咁大邊間

中央田？我唔見左張單，比網上貴左先700

貴700?

買多左8gb ram?

冇 一樣，係個箱唔同左，其他野一樣

係咪去到話你聽無呢隻CASE呢

條ram同個add 都唔同

係 好多話冇

SSD? 你唔會執左隻SATA掛

早知t台買算

間野係咁仆街 愈來愈似未來科技,無又要放網上LIST做PORMOTE咁

差唔多得u外樣樣都叫我轉

臨場睇下有咩同款同類型嘛,信SALES 雙目失明

.

睇左 好似係

本身想唔買，但天水出到去，又比佢搞到亂，就買左

屌......................2018仲水9你砌SATA SSD

SATA唔係唔會唔得既....係慢DDDD咁,用落唔會特別好覺,不過中田咁撚仆街 ....... 有單就貼埋出黎等連登友屌撚柒佢 4000幾蚊都當水魚禁

講一堆英文，講到我都聽唔明，你又唔介紹我邊間好 明知我信曬你

張單係巴士睇撚完放左係巴士